總結下：今日暴動罪四年、教育局奶共取消試題、監警會鳩噏、裁判官話貼文宣預咗要被不禮貌對待、立法會主席廢郭榮鏗

標題太長出唔晒，仲有包括：
林鄭記者會佈景板圖片
林鄭話唔會有獨立調查委員會

正唔正？爽唔爽？

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：